美國務院發言人：中國破壞它的承諾，例如保護香港的自治

推下先！

推